<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-03-27T00:01:17-03:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><entry><title type="html">Longe esse é meu máximo</title><link href="http://localhost:4000/noticias/anne" rel="alternate" type="text/html" title="Longe esse é meu máximo" /><published>2019-03-27T00:00:00-03:00</published><updated>2019-03-27T00:00:00-03:00</updated><id>http://localhost:4000/noticias/anne</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/noticias/anne">&lt;p&gt;Juro que tentei.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
  Acredite se quiser, são 22:58, parei de fazer o que estava fazendo às 21:32 e ainda não consegui
  escrever algo digno do que eu sinto por tu. Sempre que falei algo foi em tua presença.
  Estar do teu lado me inspira, me anima, faz eu me sentir vivo e importante nesse mundo.
  Não à toa és um dos motivos de seguir vivendo
&lt;/p&gt;

&lt;img class=&quot;post-img&quot;  src=&quot;/assets/images/IMG-20190124-WA0010.jpg&quot;&gt;

&lt;p&gt;
  Queria poder te dar mais do que eu te dei. Queria poder te dar de bandeja toda a vida que queres.
  Uma casa ou um apartamento nos Jardins da Roseira, filhos e o casamento que tanto queres.
  Mas infelizmente o que esse cara pode te dar é apenas uma das poucas coisas que tenho de valor e
  que por pouco não pereceu. É o que sobrou de amor e cuidado em mim.
&lt;/p&gt;

&lt;img class=&quot;post-img&quot;  src=&quot;/assets/images/IMG-20161228-WA0000.jpg&quot;&gt;

&lt;p&gt;
  O que mais me alegra nisso tudo é saber que ainda tenho tempo, então o que posso dizer é parafrasear uma
  música e dizer que &quot;se eu não puder fazer você a pessoa mais feliz eu chego o mais perto disso possível&quot;.
&lt;/p&gt;

&lt;img class=&quot;post-img&quot;  src=&quot;/assets/images/IMG-20190124-WA0011.jpg&quot;&gt;

&lt;p&gt;
  Faltam palavras para representar o real sentimento que sinto por tu Dona, então eu simplifico:
  te ano, e muito.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;
  E sabe aquela referência do amor que sinto por tu? Ela se chama EGS8p7, é a galáxia mais distante no
  universo observável, está a 13,2 bilhões de anos-luz de distância. Isso significa que ela está tão
  longe daqui que a luz que sai dela viajando na velocidade mais alta possível demora mais de 13
  bilhões de anos pra chegar aqui. Então nem isso tudo é o suficiente pra mensurar o quanto eu te amo.
&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Feliz aniversário.&lt;/p&gt;

&lt;img class=&quot;post-img&quot;  src=&quot;/assets/images/IMG-20170103-WA0005.jpg&quot;&gt;</content><author><name>Well Marques</name></author><category term="Anne" /><summary type="html">Juro que tentei.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/assets/images/IMG-20190124-WA0009.jpg" /></entry></feed>